[集思廣益] 好多黃店都捱唔住, 點樣先唔叫食人血饅頭?

呢排LIHKG特別多post話人食人血饅頭,
其實點樣先叫食人血饅頭呢?
條界線其實係非常之唔清晰, 我諗同樣既問題都出現係點樣界定係咪黃呢個命題上,
例如點先係真正黃色youtuber呢? 好似冇人有一個清楚既共識

小弟身邊好多朋友係經營小本生意,
有補習社唔怕得罪藍絲家長表態,
有時裝店收鋪擺街站, 捐物資,
但同時佢地係受武漢肺炎影響同抗爭影響
同時間因為人血饅頭呢個議題佢地身為同路人都唔敢開聲幫手,
好多唔出名既黃店/黃企業係面臨倒閉,

個人覺得黃色經濟圈未至於會令所有人發達, 但絕對係養得起佢地,
令佢地最少有飯開
只要我地有條清楚界線分到點先唔叫收割

賺人仔, 但有支持學生算唔算呢?
唔賺人仔既本土小店, 打住黃色經濟圈概念要求支持, 又算唔算呢?
前期冇明顯表態, 後期有又算唔算呢?
冇捐過錢淨係出聲出力支持又算唔算呢?

我覺得呢啲問題值得大家深思

人血饅頭食得。 黃店可以藍調唔得 problem solved.

賺錢=人血饅頭
借運動賺錢=偽黃
唔公開表態=藍
公開表完態一次無再提=放棄手足
暗示但無公開表態=驚得失藍絲，係偽黃

執左=上左神枱，可以做真黃

全中
所以如果你係黃既唔出聲好過出聲
實會比連登搵位入你偽黃

推!

我唔想認同你, 但又好似真係
唉屌覺得自己成日係度發放灰能量

賺錢咪即係食人血饅頭

唔係黃就大哂
打黃店旗號俾d 屎你食，咁汁都正常姐

其實係冇得唔食,但係你要清楚自己食緊,唔好忘記手足,就得

同埋你理撚得係扮黃定真黃,你覺得佢扮未宣傳到佢冇得番轉頭囉,到時藍絲屌尻佢佢未又係要做真黃

至少要登記功能界別同唔播cctvb先囉

蕭生果d就真係黃店示範

登記晒功能界

呢2樣都做唔到 我只會覺得扮黃唔幫襯

言下之意係咪即係唔可以賺錢?

我諗佢地CONCERN個後果係俾人屌完杯葛公審,
仲衰過唔食,
我提出呢樣野唔係想黃店知道自己係咪食緊,
而係想各位手足們諗清楚到底咩係人血饅頭

係咪即係貼曬所有做左既野出黎就唔會俾人屌人血饅頭?

講事實=放負/分化手足

唔播cctvb 好易知者

黃店只限餐廳唔出名既唔計數
賣野既只有重光號同光時係黃店
其他1律係人血饅頭
個個連登仔都好勁
永遠10年前就預知未來
大把錢囤貨從來唔會食炒價
口罩由03 SARS 一直囤到而家
邊個唔一早買定就係港豬

唔係負能量
係現實
不過連登唔鐘意有人講真話
所以我地係佢地眼中只會係分化撚
又或者咁講 係連登仔眼中係得自己係真黃
其他都係淺黃偽黃人血饅頭

吊住條命冇意思
本來就做唔住嘅店，對個經濟圈冇幫助

推

好似言之有理

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-03) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 黃絲店LIST PICUKI
-------------------
09a. #黃色餐廳 HASH TAG Instagram Posts
-------------------
10a. #黃色經濟圈 HASH TAG
-------------------
11a. 藍絲醫生表
-------------------

黃色經濟圈唔係黃色慈善圈

點解係黃就一定要幫趁你

調轉諗 本身盤生意 如果唔靠黃就生存唔到 都有問題

黃色經濟圈原意係拒絕比錢對家賺 無話一定要入你個袋